開始覺得自己越黎越唔捱得夜

以前真係可以通頂做野後面個日訓返就唔覺攰
依家如果通一日頂可能要幾日恢復

到底做乜鳩

同意...一到11 12點就開始眼瞓

老左係咁

我都唔算老 可能之前捱壞身子

咁又唔知你幾歲
25歲最遲30歲後應該會feel到

我後生過25，仆街了 提早衰老

屌我都有咁嘅感覺 去到year3/4已經唔可以通頂溫書，明明之前通完頂溫書仲可以同朋友打牌唱k
真係老了

25歲真係線黎，之前夾硬頂都仲可以捱到，25之後，最盡頂到4點

明明year1 已經開始成日唔記得嘢/做錯嘢
老人癡呆

依家要學好d time management 盡量唔好搞到要捱夜，真心頂唔順 捱完要恢復其實仲曬時間

我都成日唔記得野 前幾分鐘仲攞係手上既野下一秒可以完全唔記得放左去邊